香港將會設立狗隻專用國家護照﹑將享有與一般市民不同權利

狗糧又加價